大家記得8月11號仲有件事啊！

⚠️#經手足意見後更改地點 ⚠️
#11Aug #全港 #和你sing
【無懼打壓-全港各區商場和你Sing】
日期：8月11日 (二)
時間：18:00集合 18:30開始
地點：
［九龍區］
1⃣旺角朗豪坊
［新界區］
1⃣ 沙田新城市廣場
2⃣屯門市廣場
［港島區］
1⃣時代廣場
目的：希望令國際知道香港的法治以及新聞自由正受到打壓
注意事項：
1⃣每人要隔1.5米
2⃣帶身分證+口罩
3⃣舉白色紙
⚠️本活動不支持david參加⚠️
⚠️避免引起混亂⚠️
公海：

Push

Push~

推

推啊

而家呢d 活動無人去架啦
個個坐係屋企睇住香港人俾人拉同睇住美國隔海制裁咪幾好

推～

推~~

~~~~